又去台北 （LIVE）

坐8點半機 已經到左機場

指定動作

巴打早晨

唔係啊嘛又去

係呀 你預我一個月一轉左右啦

咁早起身

原來有其他文 見到對面係寫日文既
但我個閘口咁啱係殘體字

巴打今日要開工?

有冇飛機睇

唔識飛機 今日坐依架
終於排隊登機 好多細路仔

做乜咁早起身

台北有乜好野食？

睇吓你想食邊類

坐低左 後面前面都有細路係到喊

國泰rich

經濟NO RICH
利申未坐過商務

揮手去台灣

同樓主一樣一個月一次
Long d?

不推文

已經順利降落比原定時間早左一個半鐘頭

係呀 你地拍左幾耐

去台灣過節？

同女朋友會合了 坐桃捷出去食早餐

黑絲

開飯 京站 和田

呢間係唔係當地人去的店？
想以後去果時唔係淨係去d遊客去的店

早個半鐘香港飛台北都只係個半鐘

終於夠鐘Check in
今次住京站 係Service Apartment
諗住同女朋友玩下煮飯仔 所以住依間
樓下就係京站 台北車站 交通食都方便

個廁所柒到

打錯 應該係早左半個鐘

同女朋友去旅行 個廁所好重要

咁柒既廁所真係睇到火都黎

4個月咋
你地平時住邊?個個機票酒店都幾甘

已經一年啦
第二次過聖誕節了

同堆水力唔太夠 又好耐先有熱水

CX

去左新北耶誕城睇燈飾

巴打去搵女朋友？

係呀

補番琴晚圖
去完耶誕城就 番左京站樓下 食野
求其食

樓主 有無咩特別區域介紹

我十年前去左幾次台北唔想再去啲成日去既景點

我31號飛幾日，諗住一支公去倒數同睇下大選氣氛

去北投住下溫泉旅館?

幾錢晚

屌殘體

樓主 有無台港情侶TG group交流下